【無綫地震】傳再減10%人手 前員工爆料日內派大信封

無綫裁員潮真係未停過，早前已有指無綫近年生意額大減，所以各部門都要「交人」。（新聞連結： ）今日《蘋果》再收到聲稱係無綫中人嘅李先生（化名）爆料，指TVB日內會再派大信封，計劃每個部門都要裁減10%人手。

李先生稱TVBI嘅裁員已大致完成，下一波會輪到TVB，李先生話：「之前話TVBI會裁四成人手，咁原本百幾二百人，炒咗大約60-80個。今日再聽其他部門講，娛樂新聞台現在總共約有80人就裁咗5個人，on air service大約20人裁兩個，都係呢幾日會派信。咁如果你個部門本身都係唔夠人，可能有得豁免嘅。」

李先生承認自己都係被裁人員之一，問到現在公司氣氛係咪好差？佢話：「咁梗係唔好啦，成日話裁員，大家都係等消息，有啲睇吓其他部門可唔可以調過去，或者自己諗定後路囉。一間公司幾年改一次，難保過多幾個月，話生意咁差又裁多鑊，咁市場賺少咗就要cut budget，我哋都冇辨法。」

CCTVB上上下下皇天擊殺、身首異處、曝屍荒野、立死全家

似唔似行緊亞視條路

新亞視

高層繼續加人工

見證時間轉變

未有咁快玩完

唔好計埋畀人炒/自己唔做嗰班啦

亞視搵替身

又話大陸幾十億點擊

幾十億點擊都蝕大錢

亞視舊路

7月特別猛

13億人一人一蚊

無左星馬兩個大客填唔番條數

中央接管，24小時含核匪語台

接管左就無廣東話劇

有冇可能一生人見証亞視加無線熄機

搞事嗰幾個老女人乜事都冇

又要笑人下個亞視 但自己又唔睇電視

阿叻果d之前唔係成日串亞視架咩

今年仲有冇花紅呢？

抵撚死

Child登仔唔係傻就係打手，唔明白Tvb係全球最後一個有規模嘅廣東話電視台，不過Tvb同大陸攪合拍就係俾人揸住春袋。

可能都有三分一個月嘅

越做越縮

咁又唔好咁講
幾年前都係3千人

Who can save TVB?
奶共出事，咎由自取

奶到衍生出一間以抽佢水維生既上市公司出黎

估唔到會有呢一日

個女人去親邊一間都死，仲有冇人敢請佢

佢會係cctvb做到退休

員工自己買511做對沖算啦

買完跌到渣都無

獨市都做得咁差，都唔知點解高層可以做到咁垃圾

因為余詠珊+杜之克兩個大仆街

亞視係林百欣之後都玩多廿年 無線真係有排玩

出呢D有咩用

裁左個新聞部佢

直接執柒咗佢啦，呢啲咁嘅電視台一早冇眼睇

電視？咩年代科技？